仲有冇人會捉隨地吐痰、亂拋垃圾？

以前講到好嚴厲㗎！執法嗰班撚樣死晒去邊？

日日落到街就見到啲阿叔阿蟬周街吐痰吐口水，有啲仲仆街到吐落條欄杆，篤痰又濃，吊撚住係條鐵度唔上唔落，好似鐘乳石咁樣 。
啲垃圾又一地都係，尤其班蝗，買完嘢拆箱之後，唔撚清啲垃圾，食完啲嘢又周地掉，毫無公德心可言。

其實政府捉撚晒呢班廢人，每衰一鑊罰$1500，跟埋通漲逐年加罰款，隨時夠錢起多個人工島。繼而捉晒班撚樣入個人工島服刑，互相吐痰吐口水掉垃圾，嚟多一鑊沙士級災難，最後滅島冚家祥，搞掂！

依家專捉 阿婆阿伯拾荒者

一向選擇性執法㗎啦，在行人過路處吸煙，已有相關可檢控嘅法例，但從來唔見有食人署or警犬票控

同埋以香港人嘅急功近利心態，日日出一百張違例告票既盡責汪汪，都及唔上處理示威既黑犬升得咁快，咁仲會唔會做咁多嘢? 月尾前跑夠quota就鳩就啦

在行人過路處吸煙，已有相關可檢控嘅法例

detail pls

先唔好講關唔關啲黑犬嘅晉升機會事，雖然我認同，但免得比啲五毛搵位入。

最主要問題係而家街上面嘅衛生情況好惡劣，口水痰垃圾乜鳩都有，衰到拍得住喺大陸嘅狀況。對上一輪流感高峰期咁多人病，呢樣都係其中一個原因。認真要諗下沙士嗰年嘅經歷，唔好比歷史重演。再將嗰班周街吐痰嘅廢中廢老南亞佬大陸哩一嘢拉撚晒去罰錢坐監，冇錢罰就送佢去填海就最好喇。

100張咁少，我落街行一轉都見到十零個啦